# README #
**PlAdvisor** - программа, функционал которой включает в себя: дневник тренировок, создание примерной программы тренировок в контексте пауэрлифтинга,хранение начальных и рекордных результатов атлета, сохранение данных в FireBase и CoreData.

**Начальный экран**
На начальном экране можно создать нового пользователя, или войти в уже существующий аккаунт. Регистрация осуществляется по адресу электронной почты, а пароль должен состоять из не менее чем 6 символов. В случае отсутствия пользовательских данных в CoreData, но наличия их в FireBase, они будут загружены из последней.

**Главное меню**
После прохождения аутентификации, будет осуществлен переход в главное меню.
В нем находятся 4 основные кнопки("Make Program/See Existence","Add to Diary","See Diary/Analyze Result","Notify About Problem") и 2("See Record","Weight") вспомогательные в верху экрана.

**"See Record"**
При нажатии этой кнопки будет осуществлен переход на экран с рекордными результатами пользователя, его массой и ростом, а также со списком травм.

**"Weight"**
При нажатии данной кнопки будет вызван экран(Алерт Контролллер), в котором можно ввести новую собственную массу атлета. 

**"Make Program/See Existence"**
При нажатии, произойдет переход на экран ввода начальных данных пользователя,  в котором можно ввести исходные данные пользователя, или увидеть уже имеющиеся. По умолчанию, в случае наличия исходных данных, будет осуществлен переход на следующий экран. Вверху экрана можно видеть две кнопки:

*         **"Reset Initial Data"**

При нажатии данной кнопки, произойдет обнуление исходных данных.

*         **"Done"**
          
Данную кнопку следует нажать для окончания ввода и перехода к экрану со сгенерированной программой, в случае наличия оной, будут выведены уже имеющиеся данные.

*         **"To Diary"**

По нажатию данной кнопки, можно перейти к дневнику.
        
*         **"Done"**

Нажмите данную кнопку для возврата в главное меню.

**"Add to Diary"**

Эта кнопка осуществит переход на экран для ввода выполненных упражнений. Необходимо выбрать тип, количество повторов и взятый вес, а также указать дату тренировки. Для добавления упражнений, следует нажать на зеленый кружок, а для удаления имеющихся на красный.

*         **"Done"**

Нажмите данную кнопку для возврата в главное меню.

**"See Diary/Analyze Result"**

На данном экране можно просмотреть упражнения, выполненные в различные тренировочные дни. Для этого необходимо нажать на необходимую дату, после чего произойдет переход на экран с подробной информацией о выполненных упражнениях.

*         **"Done"**

**"Notify About Problem"**

При нажатии данной кнопки, произойдет переход на экран, где необходимо выбрать проблемы и тип проблемы, а также указать дату происшествия.

*         **"Done"**

Нажмите данную кнопку для возврата в главное меню.